琴日喺街見到呢張相 有冇人知係咩黎？

係咩黎

係咩黎？

1

犀利

2

光復香港 時代革命

Tui

高汁

推

睇唔明既
諗下小岡點睇野

眼瞓個陣好似睇到啲野

試下企後d 睇

打側嗰mon睇都得

3

勁
要專心望黑色部分先得

推

熱

輕輕一推

請即致電: 3679 0242 !